如果有人想買你既人生一星期

俾一百萬你 買你一星期 有咩你點都唔肯做？

我先 任何傷害到自己既事

咩都唔肯做

我唔會俾佢好似你咁開埋d垃圾post

我唔明，成日開D FF po嘅意義係咩
不如傾下中左六合彩你會點洗

agree

搞gay
奶共